男人矮就同女人肥一樣，係原罪

DLLM點解我要咁撚矮

on9 女人肥先正

當然高汁會員

戇撚鳩鳩

女人肥係正唔見你溝cat girl？

下下cat girl
我又叫你溝百兩金好無

肥可以減

人地仔都有了
我唔會做人二奶

男人瘦仲衰

八兩金離左好耐婚啦大媽

同埋cat girl無阿ken咩